[寬頻] 網上行續約報價

今個月完，私樓，續約有咩優惠？
Tg:

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：